放冷暖風機座地，全新

因沒看清先買，電插13a，唔想改咁多電制野。
機型-實惠果部momax
應該半價ok
有意密，或回覆

Photo?

暫停轉售，此post已完

呢部垃圾到癲

大陸野